19 歲男被指廣華醫院內藏鎚、萬用刀 事隔近一年被控

網民於去年 10 月 27 日在尖沙咀發起「追究警暴、連繫穆斯林」集會，其後爆發警民衝突。防暴警晚上一度在廣華醫院附近截查，又被指進入醫院範圍「追犯」，拘捕一名男子。該男子涉藏有鎚及萬用刀等物品，事隔 11 個月被控管有物品意圖摧毀或損壞財產罪，今（24 日）在九龍城裁判法院提堂。案件押至 11 月 12 日再訊，以候法律意見，期間被告獲准以原有條件保釋。

控罪指該男子於去年 10 月 27 日在廣華醫院內，保管或控制一支尖銳的遠足杖、一把鎚子，以及一把萬用刀連鉗，意圖在無合法辯解下使用，或導致他人使用上述物品，摧毀或損壞屬於另一人的財產。

當晚有十數名防暴警察曾進入廣華醫院範圍。據網媒《啱 Channel》直播指，防暴警察曾將示威者帶入醫院範圍搜身，期間又以電筒和胡椒噴劑指嚇市民。直播片段所見，有市民在閘外大罵，又嘗試與警員交涉，表示：「剩係想畀被捕人士知道自己權利。」但警員未有理會，擾攘約 10 分鐘後離去

仆街濫捕，濫告

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

推

戰地醫院

周星馳套算死草劇情真係流星鎚圓月彎刀屈得就屈

嬲嬲師日日都好忙